%Den første linje giver ikke meget mening

% For at kunne få adgang til service mode skal man have en nøgle til systemet.
For at kunne få administrerende kontrol over \slikautomat{}en skal man have en nøgle til systemet. 
Den er implementeret med en simpel nøgleafbryder der sender en impuls ind på \psoc{en} når nøglen drejes.
En pull-down modstand er placeret før signalet kommer ind på \psoc{en} for at sikre at signalet trækkes til et digitalt 0, når der ikke tilføres et input.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.40\textwidth]{../hardware/design/figures/keyswitch_on_off.jpg}
\caption{Pinlayout for nøgleafbryder}
\label{fig:keyswitch_on_off}
\end{figure}

Ved drejning af nøglen vil der være forbindelse mellem ben 3 og 1, samt 6 og 4, indtil nøglen slippes igen.
Systemet skal bruge \'et impulssignal når nøglen drejes. Til dette er ben 1 og 3 anvendt.